我唱歌好聽過蝗嘉爾！！！

不服來辯！！！

不錯，不過過條大陸仔一向唔係sell唱歌

你》支那爾